金牛座之呢到最多大西北人可以騎牛（第8？好似）

又1001咗

唔好再問點解金牛座唔覆訊息 因為呢一個係一件好正常嘅事

一個人鍾唔鍾意你 係睇男女相處嘅關係 從星座角度其實都好難判斷到 因為一個人嘅性格取決於佢同你嘅相處 所以又唔好用星座去限死一個人

唔該問問題呢就詳細啲 因為我哋冇人識你同佢呀！！

最後 有tg谷
歡迎曾經入過嘅無限再入
但發現入過嘅係唔會加得返 所以張form都麻煩你備注返
會有專人另外搵你

最後 潛水3日就踢 所以會維持係3日加一次人

光復香港 時代革命

LM

頂，好似俾羚羊巴睇穿曬咁

其實係，開始 & 結束得太快

而家回想起，其實雙方都可以做得更好，但係可能大家都係第一次拍拖 or 大家都唔夠愛大家，所以最後都係行唔到嗰一步

而家唯有帶住呢份經驗，提自己要進步，下次唔好再重蹈覆轍

牛女表示 覺得你個人唔重要、想逃避既msg 一律不讀不回

Lm

我都唔想
無乜所謂嘅都係吸引力嘅一種

每段關係都有值得學習嘅地方加油

彼此彼此對等嘅

金牛座：
因為金牛是一個極其慢熱的星座，所以在沒有開始一段感情之前的階段，對於金牛而言都更像是一種選擇。
你也可以理解為，金牛只要有興趣他就會直接表達出來，但這僅僅只能代表金牛有著想跟你繼續接觸互相瞭解的興趣，甚至連喜歡都談不上。
所以，這一定需要回應，如果連著幾次都是金牛主動找話題，然後連著幾次都沒能約出來見面的話，金牛就會喪失興趣。
也可以說，金牛也喜歡那種會大膽表明心中感情的人，不喜歡被人試探。

Copy

申請左入group 無回音Ge

呢段好中

排隊啦

完全寫中哂
如果keep住單方面搵話題就真係乜星座都死

留名

佢又病左? 佢之前先病完無耐咋噃

人中短多病痛? 咁搞笑?

今次整親邊度呀

到底點解可以咁熱

突然好悶 發癲 比人話太癲
屌 做返毒撚算

牛仔會唔會頂唔順女朋友太呷醋對張相呷醋，唔識個女仔嘅
我都唔敢比佢知我呷醋，唔想令佢覺得好大壓力，好似同我相處要戰戰兢兢咁屈埋好辛苦

點樣發癲

係咁sd連登痴線post/圖

有品味
我覺得同人睇戲睇到佢性格特質
btw Im back

新post lm

新post 推下先

開玩笑啫佢哋唔洗太認真

個下嬲咗 唔啱玩唔一齊玩

佢哋嗰刻嚇親啫
下次玩第二啲

又好似係
所以直男直女先更加要睇多啲

點樣先吸引到獅子女

最近識果個獅子女都近似
有事基本上都唔太想人幫
到底如何做到幫到你又唔會令你覺得無能

之前好似做錯好多野
希望佢唔會誤會太深
不過佢有陣時會已讀不回忽冷忽熱咁
係咩情況

無必要嘅
只要大家明要互相尊重就夠
接唔接受睇個人決定
但最緊要唔好剝削人哋嘅機會

金牛男真係好慢熱呀睇唔透佢啲signal
如果飲酒攬埋一齊又算係點
但又可能又係佢醉唔舒服
不過自己就算醉都唔會亂咁攬人但又覺得唔應該攞自己標準去睇金牛男

飲醉我會亂打人

一係博懵一係有意思
牛慢熱但唔蠢囉

佢又出現番
可能佢今日有野忙緊
搞到我成日胡思亂想

但係今日佢好似有少少煩惱
繼續對症下藥先

我諗佢都get到我中意佢既
佢又控個頭埋黎我條頸到 又攬住我捉住我隻手咁
但佢又話佢冇中意既人
姐係博懵？

咁有無人可以話我知牛仔唔覆message係咩事

你咁講嘅話 睇嚟係
佢咩情況話佢冇鍾意嘅人呀

睇心情的
有時想遲少少覆
遲少少之後又覺得
遲左咁多不如直接唔好覆

飲醉既時候
好衰 明知我中意佢仲要搏懵

我又問下嘢先 太耐冇開始新關係
我係牛仔，最近同個牛女熟咗（本身係知有個人但唔熟）
主要都係佢搵我嘅，大家都chat得幾開心
然後佢講講下，講起佢有個女仔fd，問我識唔識，又話覺得我哋好似
佢係純粹咁啱講起，定想介紹我哋識？

搵其他野講引番佢出黎掛
如果我個獅子女可以chur下我就好
岩岩佢屋企有d事
去送佢番屋企
都幾乎無咩講咁制

試下SHARE 好嘢食相, 跟住話試過好食, 睇下佢有無興趣試下咁.. 牛女表示對美食有時會離以抗拒.

睇你呷得有幾蜜同埋佢同嗰個女仔係咪真係好FRIEND.
牛女表示前男友牛仔, 都試過同一個女同事過份親密, 開頭講兩句佢有話做乜係咁提(煩樣) , 到後期個女仔過左火佢先肯收聲.

人就係咁賤格架啦
有人對自己搭哂糖 就算對你有啲意思都嘆下慢板啦
何況仲要係金牛呢啲鐘意慢慢黎既19性格

但睇得出你開心嘅

無話題搵話題講感覺上

都係

Copy

金牛：生人恐懼症，喜歡窩在自己的小世界里。要是真有陌生人闖進自己的安全距離里，那對於金牛來說就不是尷尬病了，而是尷尬癌，超級尷尬，尷尬到死的那種[拜拜]

Sor 我要執一執啲字

以前我樣樣都好怕醜
慢慢俾環境逼到無得怕醜

出社會唔可以怕醜啦

開心呀 但比人收左做兵

做隻貓做隻狗不做情人

如果以一個仆街嘅心態嚟講，唔係噉先應該搏懵咩？

想做情人 金牛好難追

但佢又唔似個仆街
身邊啲朋友話佢好仔feel

扑爛度牆就輕鬆

無謂強求

對住冇反應嘅金牛色誘都搞唔掂

會唔會色誘都唔掂咁誇？

魔羯表示唔想放棄住
不過中意人既感覺有時都幾好

係對住佢 好自然做唔出色誘既行為
自己都變正經埋

唔關事
成日俾人撩講嘢
唔想太尷尬就要冷靜

都要睇啱唔啱feel

金牛 可以性同愛分開嘅仆街生物嚟

我覺得溝通係雙向
次次都係其中一邊開其實有啲怪

其實我想話...
第一隻牛知唔知你地鍾意佢, 如果佢地都唔知你地鍾意佢, 佢又無心想拍拖, (嗱, 注意, 係無心拍拖, 唔係唔鍾意你) 唔覆MSG 好正常.
第二, 就係, 就算FEEL 到你係鍾意我, 但一來你又無講出口我又驚自己FEEL 錯, 到時唔係真就好柒, 二來如果堅FEEL 到, 如果係新相識既話, 我又會覺得我同你又唔係好熟, 憑咩你會鍾意我? (牛女表示其實好多時係工作場所, 例如學校, 公司等, 嗰個都唔係真實既我, 如果咁表面你都可以鍾意我咁到時俾你認識到真實既我既時候又會唔會唔鍾意? )
牛女表示我好遲純, 而又好細膽, 成日想望清楚嗰個人係咪真心認真既先一齊, 但好多時其他人既FEEDBACK 係當我地望清既時候, 對方已經無MOOD.
因為.. 牛, 係睇一世, 唔係話拍下散拖就算, 但對好多人黎講, 唔拍過又點知.
如果你地有睇劉德華嗰套嚦叶嚦咕新年財, 佢入面有句好啱用, "而家係揀老婆(老公) 喎, 你估玩架?" 就係因為太認真, 所以俾人以為唔認真

其實真心唔鍾意文字傾偈, 要傾約出街傾.

絕對超級認同

咁老實講, 你同佢真係齋同事, 連"朋友" 兩個字都未入到金牛既世界.

而牛女表示, 從來好少同到現職公司同事做到朋友, 太過有利益關係. 我全部舊同事都係我離職之後先做到FRIEND.
事業同朋友, 我分得好清

其實我無記錯你唔係金牛, RIGHT?

一句說話得罪左金牛 係咪就會萬劫不復

例如？

我試過
真係好難返轉頭

唉 表面話唔再嬲 但已經感覺到唔再同以前一樣

莫道你在選擇人 人亦能選擇你
無得怨唔夾就算喇

我都覺得出街傾開心好多
但如果想平時維繫但講幾句都難就無嘢好講

處女由細到大俾人話怕醜

慢慢啦隔閡要慢慢消除返

一時既脾氣冇左一個朋友 真係好後悔

其實金牛都幾記仇

不斷去貶低自己會唔會去係個好方法

唔會 咁其實你講咗啲咩

將自己既責任拋左去其他人到

好憎

唉 我都知衰 都唔知回先挽回到

氹到佢唔嬲為止 氹=嬲 唔氹=仲嬲
要氹到佢自己嬲完

已經話唔嬲 但係總係仍住未嬲完咁

口講唔嬲姐 諗多咗

唉 都唔知點氹返

我剩係覺得"有心啦" 呢句都講得幾出面啦噃....

其實呢兩日係咁loop 院長前一兩個chapter 講過類似一句,"其實好似好多人覺得係我朋友, 但其實對我地黎講, 朋友呢兩個字都未算係"
我知係好仆街, 但我真係想話, 唔好以為識左我一排我間唔中whatsapp同你講兩句你就以為我當你朋友, 朋友對我黎講係一段時間唔搵 一約出黎見面係可以好多嘢講, 但whatsapp 係可以唔係成日覆嘅。

做咩呀你～唔開心？

你反正都唔當佢係朋友
仲洗乜執著佢講過啲咩

金牛係唔係同水瓶唔夾....
利申小弟係金牛，身邊個水瓶成日都好飄忽...5月已經坐咗3次過山車，禮拜6晚送完佢返屋企之後，佢仲話要分手...到今日都未settle好...好sad...

不愛你的人點都不愛

水瓶答你 係

幾次都係咁，前一刻開開心心，下一秒突然話散，不斷loop...

就嚟痛到麻目...

所有感情事我一律建議分手

上水
我估今次考試唔合格
又要重讀
我家陣好驚 都未出分 但係壓力好大
好多病都出咗來
又頭痛 傷風 又攰

今天仲有一科要考好驚呀

分緊啦，佢都講到咁，等死嘅姐

好憎讀書

係, 我覺得自己都真係幾仆街
所以唔好害人, 唔好拍拖就最好

其實毒X 一個更開心, 使乜你講~

無喎.
我無當唔當人地朋友, 不過有時同人SEND MSG, 又話成日唔覆, 隔幾日醒起先覆又俾人串咁遲覆,
我溝通能力真係咁差..

同人玩玩咪算

無話夾唔夾, 真係睇人

我遇過兩個
一個超夾
一個同你嗰個一樣

經驗就係, 其實有啲位都似金牛, 佢要佢自己READY 好晒, 識到你一段時間覺得舒服, 開心, 佢先慢慢俾你入個瓶,

超夾嗰個係識左我一年先追我, 而我一年來都唔知, 係喺佢READY 嗰時先追, 到後尾佢講返嗰一年發生過既事我先知原來佢一年前已經開始鍾意我... 到一齊嗰時因為佢個瓶既樽頸位過晒, 所以好夾.

我就喜歡讀書
但係壓力好大
畢竟係學野嘛
學到係自己啦

我就黎連朋友都唔多想搵

人群恐懼症MODE ON

如果唔係肺炎 我一定日日出街

我都會, 但唔係見到識嘅人
咁樣會舒服啲

對住啲識啲唔識啲嘅, 倡又以為同你好熟嗰啲, 仲要戴住面具, 仲辛苦。

(唔好以為我同你好好傾啦, 你對我嘅嘢其實一無所知)

牛仔真係好難夾

做咩

(幫我玩大佢) 有條大陸仔 隔離期間公然ig呃閪屌

我就嚟笑死

幾日真係離譜少少
想傾都會變唔想傾

開咗幾次都開唔到夜啲睇下先

比admin del咗post

因為無開始
所以無結束
要喊都喊夠
要糾結都完
當發咗場夢
笑一笑
地球繼續轉

唔想用理智去觀察一段關係
到頭來理性到連感覺都可以決定到要定唔要

係呀, 我其實都無話想傾過, 又唔係有咩特別事. 耐無搵咪先搵日出黎, 來來回回成日拎住個電話其實好麻X 煩.

係呀唔好夾啦~

Copy

太陽或上升金牛座：小心花冤枉錢或者多花錢，好比你剛剛買了某樣東西，結果發現事後價格調整了，因此你多花錢了。這種情況可能從上周就有發生，因此金牛在本週支出上需要做留意，避免情緒化消費。

逆行的金星跟火星也有負面的角度，本週還需要關注個人健康，睡眠、水腫、飲食衛生、腹瀉、胃脹氣以及口腔的問題。你本身是一個很容易隱忍的星座，本週也許有人說的玩笑話恰好觸碰到你的底線，我建議你客觀、理性的跟對方溝通「不能這樣」而非一味的謙讓和隱忍，否則可能會導致愈演愈烈。

本週還有一次滿月月食發生，你可能會處理銀行業務，跑動醫療場所，購買醫藥或者注射針劑，也或者是購買醫療器械（包括眼鏡相關）。另外這個滿月月食，會撼動某個人在你心中的形象或者位置，因為這次滿月恰好幫你發現真相，讓你看到好的品質和壞的品質，以及讓你看到有些營造出來的人設會崩塌。有小部分金牛座可能會處理暗戀，多角關係之中，這次滿月月食可能會對這部分人帶來相對負面的影響。

太陽跟火星的負面的角度，這週一可能就會被施壓，或者是要遇到強勢的人，不用擔心和懼怕，要不卑不亢，表現自己的態度，把你的真實想法表達出來。這周其實利於談判，面試，建立新的合作和資源人脈的拓展，因此走動性很強，甚至你在本週會預定票務，預約某個服務。你也可能會打算開始運動，調整飲食結構。

有小部分金牛座會一見鍾情，或者表白。職場來看，注意太陽跟火星的四分角度，可能會遇到情緒化，陰晴不定的客戶、同事，溝通的時候不要撞槍口，只談公事即可。另外有小部分金牛會出差或者做兼職。
愛情，是會有妒忌的感覺。

牛男同水瓶女一齊好開心

直接叫佢約食飯啦

約你

有無金牛座gay😜想識
留TG

好呀

幫你推
我洗完版

今晚去唔去64個啲？

我諗冇但支持

好人一生平安

唔去
64無關注開

印象中感情台個hehe post 無人喺金牛嗰期話自己生日
你可以去問下

我都勁想問 香港人幾時咁關心64

我愛谷主我愛金牛

傻人發現

呢個時代好興將唔同訴求放埋一堆
令唔同目標嘅人聚埋一齊

我上幾個POST 有講過, 返工既牛同放工既牛係兩個樣, 唔好用返工既牛黎衡量佢對你係點
+埋, 我本人係, 加另一隻牛男都係, 其實返工好怕有太多PERSONAL 接觸, 因為始終有利益衝突

希望咁講你會明白啲.

真係架? 羨慕

今晚星期四都唔會有事發生

真係，好舒服
唔洗羡慕搵返個啦

點舒服法

有tg牛谷入

金牛座真係好垃圾星座

原來佢有另一半
咁你就收皮啦
講到自己好偉大咁其實咪又係想撬人牆腳

人哋當你同事你就話人當你係兵
仲要踩佢另一半話人唔關心佢唔錫佢
得罪講句佢2個嘅嘢關你咩事
搵過個單身嘅人咪再纏住人啦
見你話Send好多Message已經覺得你好痴漢Feel

唔係第一日嘅事

惡到

佢想避你就梗架啦, 人地有第二個架, 你做到咁出面佢梗係要避啦, 費時佢另一半/其他人誤會點算?

我隻水瓶唔想一齊.

佢遙遠張望緊.. 應該係, 除非唔係.

大家諗嘢好夾，性格都好夾
不過可能我地兩個有啲經歷
又會更加珍惜宜家

oh 咁今翅仆街鳥, 佢乜經歷都無

水瓶男？好多天馬行空，古古怪怪嘅諗法？

Tg: fruitifruit
我呢排樣樣都覆得慢未必覆得咁快覆到你

Copy 一日一篇

金牛座三種性格類型——A型、B型和C型

在04月21日到04月30日之間金牛A型
A型金牛座是最典型的金牛座，性格中沈穩、耐心、細緻的成分比較多。因為在此期間出生的金牛座主宰行星是土星，所以這個類型的金牛座普遍精力旺盛，有點類似於摩羯的工作狂。
A型金牛座與其他時間出生的金牛座比較大的特點就是做事喜歡一件一件來做，比如看小說能一口氣看一天，或者兩三天追完一部劇。這個類型的金牛座的耐性要強於其他金牛，不過代價是A型金牛是社交能力最弱的一個，基本上屬於社交白痴那種。
不過好在金牛座整體的語言能力不算很差，只是不喜歡說，所以在網上很多隱形的大咖很有可能就是金牛座，因為他們喜歡把自己的見解讓更多的人知道，但又苦於沒有公開的渠道，所以上網就成了他們唯一向外界傳達自己思想的通道。
A型金牛座最大的優勢就是耐力，我們前面說過他們喜歡一件事一件事的做，所以有些時候需要很多事情共同進展的時候，A型金牛就很為難了。也可以看出來這個星座雖然專注，但是做事的時候缺乏全局意識，生活中也會給人一種做事慢的感覺。因為別人可能同時可以做好幾件事情，而他們只會一件一件的做。
A型金牛座可以學一下時間管理，看看如何更好的利用時間。這類型金牛座是做科研的最佳人選，給他們一間實驗室他們能在裡面住半年。不研究出成果絕不出實驗室。但這個類型的金牛座在事業上往往不會非常順利。畢竟千里馬常有而伯樂不常有，你的勤奮努力還要有人發現才可以。社交方面也希望這個A類型的金牛座可以更加開放一些。
A型金牛座男生，通常是那種傻傻的不懂浪漫的人，偶爾的小驚喜也是有限的，不過這個類型的金牛男貴在真實、可靠。如果年齡和外貌比較合適，就是很多少女心中的那個大叔情人。比較合適的星座比如白羊座女生、獅子座女生或者巨蟹座女生。
A型金牛座女生，她們本來就是高冷的一群人，和摩羯女相比金牛座女生更有一種文藝範，更接地氣，和天蠍女相這個類型的金牛座女生更加沈穩、真實。A型金牛女最理想的另一半是能在物質上給他們足夠安全感，還不會干涉她們事業的人。像天蠍男、射手男、天秤男，都是比較理想的選擇。
A型金牛座在戀愛的時候可以先通過微信與對方進行交流，等到你們找到共同話題或者相同愛好的時候，再考慮見面。

近排 同個女仔fd搭fd識 無約過出黎見面 傾左個幾星期 就好似無乜話題 次次都係我開下話題 佢又好似對我生活無乜興趣 雙方A0 想問係咪正常。我係牛仔

對你冇興趣咪正常

但係好奇怪 有時又幾好傾 㗎喔 聽fd講 個女仔係 超級單純果d女仔

直情你講諧音鹹濕嘢都未必會明 平時又勁認真 講嘢搞gag會唔get

想進一步咪上佢

約佢出街啦
有啲嘢喺tg/WhatsApp 傾曬
出嚟就無嘢好傾

聽講佢之前同男仔傾計 一話約出黎 佢就即刻驚到dep contact 我都明顯feel到佢係d慢熱女仔

試下 搵日氣氛好d 約下佢出街

終於分開冷靜下
同佢見面一齊係好開心
但見唔到面就好似不斷比佢傷害緊
感覺係想收埋自己
但慢慢佢就話我唔關心佢 唔用心了解佢
而我自己愈黎愈矛盾
感覺似傷口流住血都要去浸鹽水
慢慢變到好沉默同佢既距離愈黎愈遠...
唉

一定有下個 道理你都懂

要重新振作
重新認識一個人
再放低戒心
機會係咁微

每一道傷口
都會成為一幅新既牆
封閉內心

同金牛女分左手 復合又復合過 經歷咗好多事情
最終都係話唔適合/夾唔到而分開

連IG都del埋朋友 係咪要放低
可能佢講得無錯 大家夾硬起埋一齊...

利申：水瓶男

所以話 打爛道牆好難 但打爛咗就好好

係 你乖啦

Copy

B型金牛座的出生時間是05月01日到05月10日之間
這個類型的金牛座是比較和藹的一類牛牛。也是金牛座當中最開朗的一類。
B型金牛座的主宰行星是金星，代表著這個星座對愛與美的執著追求。很多金牛座藝術家也都出生在這期間。和A型金牛座相比，B型金牛要開朗很多，與家人朋友的溝通交流會比較主動。不過只會在固定的圈子里進行交流，在外面並不會那麼想要表達自己，這與C型金牛座區別比較大。
B型金牛座內心充滿愛意，不光是對親人，包括對陌生人也會非常友好，這點有點類似於水瓶和射手，都是會和陌生人相處比較和諧的一類人。B型金牛座對愛情非常執著，戀愛經驗不會很多，但是每段都會很久，一般這個類型的金牛座晚婚的幾率比較高，要麼是戀愛長跑，要麼就是受過傷不敢再觸碰感情。
在金錢方面，這個類型的金牛座掙錢渠道非常廣泛，能夠充分利用自己的時間和知識換取財富。再用換來的財富獲得知識，形成一個良性的循環。在三個類型中，B型金牛座是最有頭腦的一個，善於隨機應變和察言觀色。看上去原則性不強，其實是會用很多方法來化解危機。
這個類型的金牛座男生比較適合從事外交方面的工作，沈穩、大氣、細心，讓他們在談判中總能佔據主動地位。不過要克服的就是自己隨遇而安的性格，以及對金錢的執念。如果能把金牛座踏實勤奮，一步一個腳印的性格發揮出來，將是無可限量的。比較理想的伴侶包括摩羯座女生、天秤座女生或者金牛座女生。
B型金牛座女生往往藝術氣息濃郁，對藝術類有很敏感的嗅覺。性格上不像其他金牛座女生那麼高冷，而是有一種優雅的氣質。工作上也往往具有女強人的潛質。弱點是對別人的防範心理不強，很容易吸渣。可以多接觸一些生活中的人，多獲取一些生活經驗，會對這個類型的金牛座女生的成長有很大幫助。理想的伴侶包括射手座男生、水瓶座男生或是天蠍座男生。
這個類型金牛座的家庭觀念不是很強，有些人會比較嚮往漂泊的生活方式。內心雖然渴望愛情，但對愛情總是提心弔膽。很容易愛上一個人，也很容易被騙導致對愛情失去信心。對於沒有過早進入社會的B型金牛座來說，不建議過早過快的確認戀愛關係。工作中性格雖然比其他金牛座開朗，但和別的星座比起來還是顯得不太熱情。

敵唔過時間

咁再傾耐啲
發掘下大家有咩共同興趣
引佢想同你一齊做

點解見唔到面反而會俾佢傷到

加油呀巴打

我情願自己打爛自己幅牆
都唔想麻煩人哋

言語上

曾經裂開過左
而家修補返仲加固左

唉 經歷咁多野先話唔夾

咁又唔係

不過好多嘢佢覺得係啱就啱, 唔會聽人講

佢講嘢好有骨

可能大家都要啲時間冷靜同休息下
睇下之後仲有無機會做返朋友啦

金牛女係, 好多時因為愛你, 因為鍾意你, 明明每一次都過左自己低線, 但都會咬緊牙關咁忍耐落去, 因為, 我愛你。
而, 水瓶男通常係唔會發現。
經歴左咁多, 係, 我同我個水瓶男都係, 每一次我都以為係最後一次, 但每一次既最後一次原來都仲有下一次。
當我要醒嘅時候, 我要鬧自己嘅時候, 就係你知道我痛到要先去療傷嘅時候。
我離開, 唔係因為我唔愛你, 只因為, 我就是太愛你。愛你到沒有自己。不適合, 因為我同你都各自用以為對對方好的方式去愛, 但原來只是一條平行線。

唔好意思, 借左你個位舒發一下。

一模一樣
今次真係換個方式去愛對方
每個到分手時先發現已經太遲
我知道大家唔係唔愛大家 只係愛既方式錯咗 而大家都無去正視個問題
最終分手收場

其實, 我都唔知講咩好...我嗰個到分左手都好似仲係唔發覺....
我無delete 佢任何嘢, 但佢係會間唔中msg 下我咁...

你試下俾個空間你個金牛女啦...等佢沉殿下..
Ig delete 左, 仲有無其他聯絡方式未delete ?

絲打
有時忍住唔出聲
只係想息事寧人
但唔代表處理咗
唔代表唔會放喺心
辛苦辛苦

佢係明嘅自己就唔會咁辛苦
正因為付出愈多人哋唔察覺
所以好似無窮無盡到絕望

屌你老母金牛女，上個月先同妳慶祝完生日
前幾日就帽咗我
分手時仲話生日願望係希望可以永遠一齊，有諗過我7月生日送咩禮物俾我
屌你講埋啲嘢係攞景定贈興

巨蟹j?

Copy

最後一個類型的金牛座，出生日期在05月11日到05月19日之間
這個時期出生的金牛座是一個渴望表現自己的，有野心的金牛座，所以C型金牛座也是所有金牛里最具有潛力的一個類型。
C型金牛座的主宰行星是水星，代表這個星座對知識的渴望，以及對內心想法的表達慾望。和A型金牛相比，這個類型的金牛座不但有沈穩的性格、冷靜的頭腦，同時還具備對自己非常清晰的判斷。他們知道自己的方向在哪裡，目標在何方，所以這個類型的金牛座更加有方向性。
他們會和A型金牛座一樣踏實努力，但往往會去的更大的成就，原因就在於，方向清晰。
C型金牛座非常渴望表達自己內心的想法，但是在開朗這一欄里，並不如B型金牛那麼善於溝通。口才是C型金牛座的短板，所以提高自己表達能力能夠讓C型金牛座有更好的發展。這個類型的金牛座最主要的一個特點就是城府，在所有金牛座當中，C型的城府是最深的，眼光也是最長遠的。
C型金牛座男生身上你會找到摩羯和處女座的影子。城府比較深，喜歡精神層面的滿足，但是受本星座的影響，他們對金錢也是有非常強烈的慾望。如果你和這個類型的金牛座男生談理想，你會發現他們的野心不是一般的大。這個類型的金牛座男生還有一項看見本領，就是悶聲發大財。理想的伴侶包括處女座女生、天蠍座女生或者雙魚座女生。
C型金牛座女生看上去比較接近腦洞大開的水瓶座，但是自己接觸你就會發現她們其實就是比較典型的金牛座女生性格，羞澀、自卑，但能力強，而且比較自我。沒有A型那麼接地氣，也沒有B型那麼多的文藝氣息，就好像是你周圍的同事，或者是今天公交上遇到的那個女孩那樣普普通通。等你真正接觸瞭解她們之後，你又會發現她們的夢想，是你遙不可及的。比較合適的辦理包括天蠍座男生、摩羯座男生或者是天秤、白羊座的男生。
C型金牛座是靠近雙子的一類，所以性格上會稍微受到一點雙子的影響，不過對於這類金牛座來說，鍛鍊自己的口才、表達能力以及人際關係會讓你如虎添翼。

係

wtsapp重未封我 咁樣算唔算好事？

佢就係咁諗 可能我真係唔識點表達對佢既愛

問吓佢點解要帽你 我成日屌鳩巨蟹座

係... 好似好黑色幽默咁.. 但佢仲未封你WHATSAPP 都算係好事(除非你同佢係有公事/ 學校事宜要聯絡所以未封)

老實講, 如果我要徹底忘記嗰個人, 我係會所有嘢都會BLOCK 晒, 我係連SMS 同CALL 電話都會入埋黑名單既人, 對方基本上係無可能會再搵到我.

所以如果未封晒, 你俾佢沉殿下先.. .

點解要屌？
巨蟹同金牛其實係咪唔夾？

你幫我話俾我個水瓶男知, 好唔好?

咁不如你又可唔可以話俾我知, 你對佢既愛係點啦?

所以話做人要坦白啲
收埋愈多誤解愈多

唔係唔坦白, 係每個人愛人既方式唔同,
而每個人接收被愛既方式都係唔同.

就算溝通過後, 我依然係唔明你覺得被愛既方式係我愛人既方式,
又調返轉, 我愛人既方法對方覺得唔係被愛既方式,
溝通係都係無用.

所以我先話, 係兩條平衡線,
我承認佢愛我, 我都愛佢, 不過大家真係唔可以喺埋一齊..咁解

係我呢啲煩膠先會明
到底複雜嘅內心世界可以幾矛盾同委屈

同埋大家想要嘅愛嘅方式都好唔同
所以有心一齊嘅咪傾下調節下
唔傾大家一定唔會明個出入

因為麻煩

傾左啦, 唔work 呀

巨蟹啲毒撚格點會麻煩，你話乜就乜

佢有講過成日送野比佢我無咩反應
但我唔識比反應 搞到佢唔開心

我有諗過大家一齊將來，有討論過 我亦有去改善自己缺點

我知道自己好多不足

但我好多時唔識形容自己對佢既愛 我唔知點開口好

已經坦白唔到 無再搵大家

依家就係咁...但我連溝通機會都無 大家好好坐低傾下都無

如果佢係咁諗就好

Wah! 呢個真係一撚樣呀 hahhahaba 😂😂😂😂 佢都係無反應架hahhahahaaha
我一睇完真係笑死我
你係咪佢黎架~~~

唉, 牛脾氣一黎係麻煩啲...

應該唔會既
講起 得佢一個搞到我咁迷失 唉
都唔知點算

牛脾氣唔緊要呀 我會包容

返來了

金牛女表示好中
只不過我ex係雙魚

牛男ex魚女

有, 曾經, 有問題想問?

嘩, 能夠搞到水瓶迷失, 就係堅料喎~

哦~ 原來你係魚女 唔怪得你啲諗法咁奇特

對人好唔等於人地要愛你. 愛一個人唔係剩係表面所謂既對人好, 你收起你既幻想啦. 正正常常搵過第二個金牛又好, 其他星座又好. 唔好再搞嗰個牛男啦.

我牛男，不過你講中左

下?

真係堅呀
之前好快就move on到
今次.... 我連自己點解會咁都唔知
金牛女真係勁

Copy

太陽或上升金牛座：要注意我們處於一個信息不對等的時代，所以很多信息可能都是片面的，金牛們，本週需要避免斷章取義，也不要輕易聽信一些流傳出來的消息。這周的獨立思考顯得尤為重要。上周下半周也許你聽聞到了某個消息或者八卦，這周你在上半周的時候依舊會聽聞到一些新的八卦和消息，但不要對此做出評價——這周你固執的個性會再次出現，沒必要跟人計較和理論，以免影響你在他人心中的形象。太陽、火星的四分角度，帶來了破財的事宜，這周應酬、玩樂 或者花銷會增加，與此同時可能也要為某個人慶祝或者人情消費。有些金牛則是要還人情債。這個星象也帶來了人際關係的調整，有人變得很戲精、誇張、敷衍或者欺騙（即便你不是當事人，但你也不接受這樣的行為），所以你可能會對一些朋友、同事出現負面的印象、觀感。火星跟海王星的相遇，帶來了浪漫、約會，或者出席活動，也或者加入某個組織，進入新的職場，也可能是組建了一個新的聯絡群組之類。留意週一到週三，某個女性不太友好，或者讓你覺得有壓迫感（也或者跟其有言語矛盾、冷戰）。這周你需要關注家人的健康，特別是男性長輩的健康。有小部分金牛會請假或者脫單，也或者跟另一半見家長。職場來看，本週工作反反復復的通知會比較多，而且也有朝令夕改的情況發生，另外一點就是上級的情緒也陰晴不定，導致你也做事，溝通小心謹慎，這周你需要注意自己的效率問題，不要拖延，以免被問責。
愛情，是非常在意印象分。

我諗你對住金牛女既感受, 就係好似好多人對住水瓶男既感受

因為你睇唔清, 從來你地覺得無人喺你地面前係咁睇唔清, 徧徧金牛女就係, 看似表面, 實際可以好深, 看似愚鈍, 實質大智若愚.

welcome back!

巴打, 今日無咁忙, 上忙摷到呢份, 你睇下啱唔啱用:

唔知呢個似唔似你同佢:
（三）安全感vs自卑感
如果你是一個表達方式冷若冰霜的人
就算你內心再熱情似火
都最好遠離一點

金牛女非常注重
另一半對自己的存在感
如果你都自我保護到要死的狀態
憑什麽給金牛座安全感？

比如，你在房間玩，她來找你
如果你繼續玩，不理她
她就會有點生氣

岩岩睇下過，其實幾似

想挽回都已經無咩可能

好難重燃愛火

咁無辦法啦總有啲嘢不如人意

日後 儘量 別教今天的 淚白流
留低 擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收

要我開口搵佢講野又唔知講咩
佢搵我更加無可能

推呀

唔使咁快, 擺多陣先搵返, 佢BLOCK 左你幾耐?

唔該羊, 你唔推真係OVERLOOK

哦, 你都未一齊, 一齊左先啦.
無架喎, 兩隻牛, 睇下男方追唔追/主動講嘢囉.. 金牛女好少可會主動架噃~

FEEL 到同CONFIRM 係兩件事
牛女表示我就算FEEL 到有人鍾意我, 我都會驚自己FEEL 錯啦, 梗係乜都扮唔知再+ 照平時咁做嘢. 係會無表示架喎.

陣間原來自己FEEL 錯咪大煲? (係, SORRY 金牛其實係超細膽的, 尤其唔熟既人面前)

wtsapp無block過

IG del左我二星期左右

唔.... IG DELETE 但係唔係BLOCK, right?

係呀 我都想知點解要del呢

牛女表示, 示意我真係好唔開心, 唔開心到唔想你FOLLOW 我,(佢啲POST 係地球定follower 先睇到?)

但唔BLOCK你又即係暗示, 我只係想話你知我真係好唔開心, 但唔係真係要一刀兩斷..

係架, 金牛男女係好煩架, 成日有呢啲猜心/ 自我感覺良好既行為 (俾人知自己唔開心但又唔會講出口) ... 如果對方估到心入面又會軟返, 如果估唔到自己又悶悶不樂.
(我知金牛好仆街)
唔知估唔估得啱, 話你知係咁解

兩個有無COMMON FRIEND? 有COMMON FRIEND / 熟啲既同事埋手.

follower先睇到，佢之前得3張相 2張同我合照 佢unfollow 加無哂相

金牛太硬頸 但偏偏我對佢死心塌地

由佢FRIEND 問完話佢都FEEL 到, 到而家隔左幾耐

好多人對金牛既COMMENT 就係, 人地一開始勁熱情勁想追金牛仲好似無乜反應咁,
到追嗰個無晒FEEL 開始攰, 金牛先後知後覺有反應.

我只可以話俾你知金牛就係咁, 同埋無得急.
牛女表示係要觀察觀察再觀察.

我同我個EX 牛男由識到出街隔左個幾兩個月, 第二次出街隔左兩個幾月, 整整由識到拍拖, 好似三四個月. (話說我已經覺得快左添)

試多幾次啦
條路係難行但唔試就博唔到成功嘅機會

其實毒撚一個更開心

好多人都唔睇好我會再次復合到

我一直都知道同佢條路好難行 途中一波三折

曾經我以為會好快放得低金牛女 好快move on到
但原來唔係架，我內心重好想復合

我依家唔知點再博 再令愛火重燃

極度同意

絕對認同呢句: "同埋我會覺得就算一個人平時幾唔鐘意覆msg都好，"

所以到我個水瓶男我都放棄lu~~~

其實我都唔知
但覺得你有心嘅可以聽下其他絲打嘅意見
參考下再調整成自己嘅做法去試
加油呀行落去

我會架啦 但我依家連點開口傾返計都未知

係吖, 行街睇戲去旅行唱K 都係一個人吖

話說一個人去旅行真係好正~ FREE 到暈~

你以前拍拖同佢講啲咩?

定還是你都係好似我之前QUOTE 俾你嗰段咁, 平時你唔講嘢等佢瞭你講你先講?
你之前係咪唔重視佢, 佢SEND MSG 你又唔覆咁? 或者超耐唔覆?

死 我都好鐘意
真係唔洗受氣又有得識下新朋友

雖然同牛仔已經告一段落
但忍唔住上嚟睇吓大家近況

HELLO 你好呀, 好耐無見, 你呢排點呀?

有冇人可以正皮下個post

可以

我成日都自己同佢講野 我返工無得用手機所以覆唔到 但用得都即覆

或者係我 真係做得唔夠好...

Copy

金牛座對一段關係的執著，歷經興衰沈浮、艱難險阻，始終不變，這在12星座中是最獨特的。

除左諗起佢之外
並無新的悲哀

不過情場失意 工作得意 老細逆市加人工

話說試過喺柬埔寨疑似撞鬼

開心share 下想知
利申：住開hostel

與其咁執著
不如好好把握關係嘅來去啦

本身都做唔到
無得夾硬逼自己做多啲

要好好改變自己 可能我太小男人
同埋佢想去花花世界

同朋友兩個女仔去自由行
住咗間好細間嘅酒店 但嗰陣時睇都好似話係四星級嘅
基本上柬埔寨超級多類似嘅酒店
住嘅時候都覺得有啲唔係幾舒服feel
之後超級黑仔啦
我跌爆咗部相機 我朋友就俾人偷咗電話
然後係走果一日 我哋執漏左一件外套一條毛巾
Reception d人講返比我哋知
又話幫我哋keep起左
但之後佢地搵極都搵唔到
搵埋嗰啲清潔姐姐都搵唔到
但佢哋個個都好肯定話見過 親手放喺度 但最後都係唔見咗
後來走咗我同我朋友先夠膽講會唔會有污糟野
上網睇吓咪話佢哋好多酒店都係

可以改善下自己嘅唔洗太灰
總會有人肯為你停低

嘩
我以前去海南定台灣有次都好多意外但無諗過關鬼事
但諗返有次我發埋燒可能中咗都唔知
呢啲真係唔試過都唔知要睇清楚

佢停低過...可惜我自己問題令佢唔想一齊

或者 我唔識留住佢既心

咁多位牛覺唔覺自己係打橫嚟講

呢樣人夾人無得勉強
就算執著去改都難唔遠
不如令自己長處發光發亮
總會有識欣賞嘅人

我從來無打直過嚟行

但我覺得唔確定真係唔好開口問

有朋友都同我講過 我亦有問過身邊金牛既朋友

佢話比時間大家去冷靜下

去處理下大家情緒

P牌正唔到

辛苦自己

水瓶小男人嘅咩?😨😱😱😱😱

絕對係

我係 我唔係強勢個個
我係唔敢做強勢個個 對自己無信心

水瓶啲氣...唔使做出黎都感受到噃...

不過話說回頭, 我都發覺, 你地小事小男人, 大事會變返隻獅子咁, 好堀

會用自己覺得既理由黎講 唔想讓步

不過話說，我見佢IG有返相..我咁岩有個朋友識佢
我叫佢CaP圖..
十幾張圖都係朋友 唯一一張係其他既相黎
我記得張相同佢所打既野唔關事
內容大概係 誰能懂我 明白我之類

定係我諗太多

Copy

金牛喜歡人分三個階段，一開始就是公正的加分扣分，等他把你划進自己的勢力範圍內，他就開始套用給自己那些條條框框的限制和敏感點了。當對這個人一般喜歡的時候，金牛是以審視的感覺去觀察，會揪著各種細節，拼命扣分，各種點都有可能導致直接玩完。一旦過了這個階段，又會拼命加分，這也行那也行。

水瓶狗表示你描述好精準
平時有啲小事受咗啲氣我會息事寧人
但如果我一去到臨界點或者遇到啲是非分明大事
會一秒變戰神
同埋係一定冇得返轉頭

都真心明
有陣時會諗係唔係最後都要失去
試咗先又冇壞嘅
不過通常呢啲轉個身
又會希望當初自己留番啲自尊
加油 得閒上嚟叫春

幾耐唔覆先？

都可以嘅
咁你自己都俾啲時間自己諗清楚點做
下次聯絡要帶返個好開頭
俾大家舒服咁過渡返做朋友或者再進一步

唔好諗太多
由其你而家仲未可以插入返佢人手
會無力感好重

人哋唔係咁諗嘅話
等你加完分嗰時已經走咗

原來你都係水瓶仔~ 喂你好呀~~

問你一個問題, 如果有個女仔走黎問你你同佢係咩關係(之前好CLOSE) , 而你係會答"唔知" 既, 即係點呢?

一來你諗太多

二來仆街金牛(自己覺得自己都仆街) 有時都會懶係自怨自艾無人明白自己....

TO: 翻生羅賓記
其實唔使特別撩既... 有時牛仔/女有自己嘢忙都係會消失左咁... 人你SEND 咩俾佢唔覆呀?

TO 羊~
係... 不斷LOOP 覆唔覆MSG 到世界末日...

仆街金牛

佢全部既相都係之前

但佢post返哂出黎

可能佢想我講中心裏話 或者 想比佢追求者睇

但偏偏愛上金牛

問當係畀自己一個交代 唔問就自己接受現實好來好去 都係睇你自己ready好未啫
無論你問唔問，頂咗咁耐其實都已經好叻 要讚下自己同好好休息

仆街畀仆街傷害返一輪就會冇咁仆街

姐係我要等佢比人傷害完 先知我既好？

我係水瓶女呀絲打
我記得你同果個同事呀
我個人認為唔關星座事
愛得唔勇敢先會答呢個答案

個人例子係咁 btw我係牛仔唔係牛女
不過其實就算畀佢翻兜，到底係真係鍾意個人定只係耐唔住寂寞都好難講

我地係度

我知道呀 所以我寧願選擇去相信攤出黎講

因為試過好多次收收埋埋 導致問題一次過爆

上次都係咁

可能我既包容同遷就佢覺得習以為常

唔關感情問題 純粹我有一個金牛好朋友
好熟 因為唔係香港 之前佢生日打咗一大篇生日文俾佢都唔覆 多謝都無句 (whatsapp熄咁藍tick唔知佢有無睇）
有時都會講下我地圈子其他人既壞話 我都知佢係背後曾經講過我 而且說話頗為難聽
但之後係我或者其他俾佢講過既朋友面前又會表現得無野 仲玩得好開心咁
我開始諗唔透佢心裡面其實諗緊乜
Btw 天秤（兩個都係收埋收埋我知 所以我一直唔敢問佢）

真心慘

好憎呢啲答案但可惜逼唔到人爽快

呢啲人唔太敢交心

絲打, 明呀, 我等左四個月終於我生日搵左籍口問佢, 答案就係我上面寫左, 佢話唔知~
所以, 問左, 就可以快啲斬攬, 等自己過新生活 (我而家就係咁, 不過好煩, 因為同事日日見到)
唔問, 就會自己痛耐啲(我個人覺得); 因為一得閑就會諗起, 同埋唔心息.

我係鍾意啲明快啲既人, 所以寧願問完唔開心照問.. 你睇下你會唔會唔問仲痛苦啦

撐住你呀, 絲打

咁我明點解我到而家都係咁LU, 原來我仲未俾人傷害夠...

我身邊有其他朋友都有講話叫我當佢係玩樂朋友就算
佢有時又會對我幾好 識咗咁多年有啲sad

唔關星座事
我都識個朋友係噉

係呀, 間唔中搵下佢就得架啦

一係, 你下次見到啲嘢, 係你地兩個對話有提過嘅話, 跟手話我今日見到xxx, 你上次捑過架
金牛女表示好受呢招(唔知牛仔得唔得) , 就會好窩心..

唔係撐佢
但有時會諗會唔會係佢好想追你
又好怕同你開始咗兩個人嘅生活會唔習慣
搵機會整醉佢再問

當你被傷害夠
就可以痛快的割開 昨日詛咒歌詞嚟

又或者有啲人把口係咁嫌
內心又接納咗都唔出奇
睇佢點樣講你哋衰同埋想要咩效果

資料唔夠,
你地識左幾耐?
你地一路都係朋友咁?

咁其實牛女對呢啲又無乜特別架喎, 如果大家都只係普通朋友, 我都當你係普通朋友, (牛女表示相信男同女其實真係可以只係朋友咁簡單), 你講啲行為對我地黎講咪就係朋友囉
有幾難捉模?

羊你係咪講緊我?

佢唔飲酒的.

失業 有冇工介紹
冇咩心機上水

P

係呀
開始諗緊有幾可能性唔開展一段關係
唔飲酒好難逼到佢講
除非突然有日佢覺得係時候先肯講

加油呀

灌

我覺得我同佢會無限輪迴

最慘係我同佢係同事, 日日見到. 我想放我覺得我同佢會無限輪迴
我想放低佢日日喺我面前出現...

仲要有人同我講, 你想試下水瓶突然間無左你/ 見唔到你, 佢就會意識有問題, 先至突破到個樽頸位.. 但因為我同佢係同事, 佢坐定粒六每日一定會見到我...

我好似咩都做唔到去改變現狀....

牛女表示都幾大可能性

不過你又要知都扮唔知, 因為你現階段如果懶醒咁佢會驚+縮返入個SHELL 度...

Copy

三個金牛去吃飯
碰到的飯店都喜歡
三個天秤去吃飯
全都餓死在路邊
三個射手去吃飯
哈哈哈哈哈哈沒人吃都在哈哈哈哈哈哈

絲打我真心明
傾左半年日日傾
斷聯話完就完
比啲自尊自己
會陪你走過

咁試下出街睇下約唔約到? 話有間嘢食好似幾好味, 一唔一齊試下咁...

其實佢算快覆你means 你都有一定位置架啦噃~

佢講得七月即係有一個正式時間, 牛女表示如果我係hea 你我會話"遲啲搵日食" , 而唔係話"七月"
講得出時間即係真係會做, 不過呢排真係好忙咁解。
金牛都幾重視承諾, 呢啲係我地出既時間同承諾,我又唔覺得佢hea 你

點搵工好

咁好啦, 你係巨蟹係咪? 你自己都睇住你啲情緒啦~ 有時你地好多時係情緒主導左你地嘅思考, 諗諗下就越諗越差, 但其實乜事都無

呢排佢忙但你引得閑時你搵朋友食飯又好, 搵啲興趣做下分散下注意力啦
到約到佢出黎時你咪有嘢可以話俾佢知你呢個月做左啲咩, 令佢覺得你好有趣囉~

加油

院長做開咩

想轉行 有冇咩建議

射手真係由頭到尾都哈哈哈
唔知做咩 溝通唔到

不如問下佢怕唔怕你同其他人拍拖？
如果佢仲覺得無問題嘅站你都知答案

可能佢都係會答我"唔知" 😂😂😂😂

你想唔想轉文職呀? 做下office 接待員咁吖, 返放工時間又穩定, 又放星期日

唔放星期六㗎？

好多都放星期六, 但有啲仲返緊5日半工。睇下嗰間公司係返五日半定五日啦

我以為你介紹工 睇過啦呢啲工

慢慢氹到佢講啦無論答案定背後原因
要啲時間

好想射波

辭職等我嚟

我地無講嘢好耐啦 ~~
人地都話左唔知囉~ 唔好搞人啦

無呀院長~ 前嗰排就有, 但佢話請晒人啦~

其實你哋平時係會韾咩？

仆街篇文好中 搵工完全感受到
份份工都話要識少少ps /pr 你請文員炸屌你
加埋呢啲落工作內容先開得萬一，二
啲老世正一狗嚟
返pt都唔撚做爛市

金牛女易唔易追?

利申天秤巴

唔易

我已經射過兩次無乜熱誠

咁好啦絲打慢慢move on 再遇見對的人

走啦 等我嚟

同牛仔分咗，過往累積太多失望，而且自我中心又死要面

最後我提分手前好認真問佢10分有幾分鍾意我(sry問埋啲on9問題)，佢嗰下仲要問你覺得呢？我話我認真問，佢先答六七分左右。
實際上我感覺到嘅得一兩分，可能就係牛仔呢啲唔表現出嚟嘅性格令到我冇拍緊拖嘅感覺，所以覺得同佢夾唔到。

仲要平時一啲都唔主動，就算主動開嘅我都覺得攰，然後到分嗰刻我覺得成個人輕鬆咗

Copy

道歉並不一定代表你錯了，只是你認為這段關係，比你的尊嚴更重要

——金牛座

同金牛座冷戰
係咪應該我搵返佢

關心你
當你係個重要嘅朋友

大西北
其實仲有羊架

咁姐係friend zone左。玩完

識個係已讀不回幾日都仲搵...

女可能中,男就唔中

金牛仔狗公type 笑死 大部分

羊架？

月亮金牛入黎參考下

唔覆咪下次有嘢想講想約先再搵
唔好睇到唔覆呢樣嘢好重冇嘢好講就真係冇嘢好講。唔通夾硬搵嘢講或者😂😂😂你會開心啲？

有個會互相關心嘅朋友唔好咩？
好多人(包括我)恨都恨唔到

其實我都唔明POST 主驚乜. 可能你地太細個, 係網絡世界長大, 以前未有WHATSAPP 咁唔使追女? 傾電話? 就算新相識電話都未必日日傾啦~
人與人之間既接觸最好係面對面, 退而求其次係聲音(電話, 聽到語氣); 最後先係齋文字. 唔好話俾我知 日日TEXT MSG 可以增進感情, 如果係咁LONG D 唔會咁易散.
增進感情, 係你想追人係你想憎進感情呀, 講咩人地唔成日覆呀. 返工好忙梗係覆唔到啦.

上升金牛黎留名
對金牛座仔仔又愛又恨

點解

COPY
金牛是孤獨的，從來不喜歡和別人搶東西，希望在身邊的人都是心甘情願的留下來。人來人往中，要讓金牛對一個人上心不容易，初接觸金牛的人都被他那種不冷不熱的態度嚇走了。但真正走進金牛心裡的人，就會發現，金牛對人好起來是沒有底線的。

一搵工就壓力好大

係，金牛勁要面唔會主動搵番你

一半時間狂搵工 一半時間當放假放鬆自己
以前幾個月搵唔到嘢做就會好想搵到工
但係開始返工先發現
可以連續休息一二三個月
只有這些時候先有

搵邪骨鬆一鬆
利申：未去過

半條咁囉
份人可能太寂寞

呢個post有開tg谷比大家入

Copy

摩羯座，金牛座，處女座可以很好的控制自己的情緒，也很擅長觀察模仿。他知道怎麼做是對的，即使不喜歡，不高興，但也不會讓人挑出問題，如果他因為你情緒有了波瀾，並且不偽裝的把情緒反饋給你，那他一定是喜歡到自己都沒辦法了。

正式離開咗間垃圾公司

有時會好懷疑份感覺係真定係衝動

We are never, ever, ever getting back together

Copy

2、金牛座

金牛座不會強求對方，也不強求自己，然而，他們的錯過和射手座不一樣，射手座會徹底轉移方向，金牛座會傻傻堅守著內心的執著，他們的錯過是客觀意義上的錯過，時間不會倒流，空間不會逆轉，然而，他們依然會讓錯過在繼續錯過。試圖改變一下自己吧。

作為一個放低咗過去嘅人
想祝福佢以後好好及時留住佢珍惜嘅人
傷害係雙向嘅

忙啩
有覆就冇嘢啦

話說 劉馬車都幾正
雖然佢痴線 但好好笑

如何有效地阻止牛隻遲到
雖然習慣咗

我金牛，有冇大西北囡囡可以騎我

次次遲半個幾成個鐘都唔明自己點解咁好耐性

Copy

-金牛座-

本週會比較容易遇到需要自己低頭，或者去犧牲自己利益or時間的事情。哪怕心裡是覺得這樣子不太可以，但最終還是會做出這樣的選擇。可能也會有頭痛的情況哦，注意休息。在學習or工作上比較容易有拖延的事情發生，給人一種不太認真的感覺。感情是需要溝通，雙方付出的而不是一方一味地忍讓。

強烈要求講出點計到運程出嚟

上網搵 你問上網啲人

成日覺得同生肖一樣任佢講

牛仔路過，想識絲打

交配？

一黎咁問人，咁猴琴架

我問你係咪係到搵交配 想叫你去其他post

人哋可能想識朋友大家唔洗咁緊張

唔使起晒鋼喎，又唔係要識你

唔歡迎你呀 走啦
話咗牛仔9成厹mode好肉酸呀

小攬病房幾多號？使唔使過嚟探你？

埋嚟睇埋嚟揀 厹尋交配大師出沒
睇戲啦睇戲啦

見你咁落力幫我識女仔，我有啲感動

咪你隔離房囉

原來這麼遠 那麼近
巴打下次可以帶啲蕉黎探下我地？

如果個腦唔需要 閣下應該捐俾有需要嘅人

咁都要佢有腦先可以捐

使唔使捐啲比你？你好似有需要

巴打好型

精蟲上腦真可怕原來隔住部電話真喺咁多上腦痴線佬
長知識

少咁啲嘢都唔捐得架

有咁嘅時間打少啲飛機 精蟲上腦都唔緊要
香港人 71見啦有咁嘅精力 71唔係唔出嚟呀嘛

牛仔here
我反而會因為相處時間愈長愈容易情感依賴一個人 (當然要收到signal) ，再唔係就自己本身對佢好有興趣

我都覺, 連登真係好多痴線佬

走啦 冇人會再覆你 冇人歡迎你 好行唔送
慢慢刷你嘅存在感
真肉酸

其他人我地繼續講其他嘢

巴打又幾風趣幽默下窩，係咪係其他post都咁介紹自己啊？ 1000條女瀏覽只需要有一條女覆你，其實你就win左，雖然機會微d，聊勝於無。建議你可以都去埋其他星座gp 留言下。都建議你詳細d介紹下自己，身高，體重，月薪50k就基本啦。其他自己再慢慢添加啦。
btw，起碼留番個聯絡方式啊，有絲真係想識你都要聯絡度你先得架。
我睇好你，加油🤪

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我都覺得係

每日起碼有1/12嘅人過緊惡運

我真係好撚鍾意香港

已經唔知未來要點睇

推

懶得推

煩緊未來又煩緊另一半

如果金牛妹知道對方擺明想溝佢，但仲繼續keep wtapp，即係玩緊乜

應該係觀察緊？

_ _ _ _
_ _ _ _
白色恐怖

71一過 全部收椒

我覺得佢麻麻地準

牛谷又真係產生到情侶出嚟

金牛座係唔係特別需要關心?

個個星座都需要

係咪得金牛座會等朋友遲到？？遲到真係好仆街，試過生日約朋友食飯，佢地遲到成個鐘，我直接返屋企算數 🤬

啱啱等撚咗人4個鐘
乜都冇食嬲到返撚咗屋企

條友on9 ? 4個鐘，台灣都去到啦、無心就咪撚約人啦

屌佢老味 佢調返轉講到係我戇鳩 我要等佢

呢D 人真係無朋友做，準時係基本尊重啦

成撚日都係咁

咁唔撚洗同佢做朋友啦

仲要話 冇下次
但其實都唔係第一次

無口齒的人，洗比面佢做朋友？

Keep住拖 拖咗4個鐘定一開始講咗？

Keep住拖

Agger
唔洗互相關心點解要一齊

金牛遲起到上嚟都好誇張
次次遲半個至一個鐘
慣咗就無事

同我食

唉
金牛仔無咩心機去識女仔

自摺一邊

咁識男仔

好心派多幾萬

係回水，dllm搞到而家咁，一萬真係太少

屌wifi 出事

我係一筆資助都拎唔到嘅人
根本冇乜人會去申請失業綜緩

學生：我好窮，快D比獎學金同grant比我。

我都係拎唔到資助嘅人

沒有最廢 只有更廢嘅政府

Copy

缺乏安全感這種事真的沒有哪個星座無一例外。雙魚、巨蟹、天蠍他們是最害怕沒有安全感的，如果沒有安全感，一段感情在他們面前就等於一片空白。
雙子、水瓶、天秤在感情比較鬧騰，其實這就是沒有安全感的表現，如果他們真的感到踏實了，就不會那麼作，只為引起對方關注。
金牛、處女、摩羯從沒有把感情當做全部，其實就是擔心把感情看得太重了，缺乏安全感的空虛就會把他們完全吞噬。
獅子、白羊、射手他們是為愛爭取的星座，他們反反復復強調自己想要的，就為了避開缺乏安全感這件事，其實越是強勢的人，越是沒有安全感。

靠唔撚住

所以睇得唔重嘅時候唔似拍拖
因為都由得大家來去自如

寧願兩個都唔睇得咁重要

唔知你哋中間做過咩同講嘢有冇暗示過咩喎

咁不如做朋友算
反正多一個唔多

要搵個人生仔繼承父業同埋做regular sp，仲有老咗信唔過比錢外人照顧

Copy

【#金牛座#女生】
⒈喜歡成熟比自己大點的男人；
⒉有追求完美的傾向；
⒊不會藏性子,喜歡就是喜歡,不喜歡懶得搭理；
⒋耳根子軟；
⒌生活潔癖,討厭別人碰自己的東西；
⒍情感潔癖,比較固執,愛鑽牛角尖；
⒎總喜歡以剖析者的身份去分析某件事,某個人,說話坦率,容易得罪人。
金牛座女生的你是這樣嗎？

聽落會兩邊不是人
無心靈寄託

我本身都冇心靈寄託，抗拒信仰，唔信呢個世界有無條件嘅付出，亦無真愛。世間所有野都唔係永恆，只有有關自身嘅當下同可見未來先有意義。

我都唔否認你講嘅嘢無道理
唔計宗教
但當少咗同人嘅心靈交流同接觸
你唔覺得好孤單咩

應該係麻木到用物質生活同縱慾就已經足夠。同埋孤單本身無問題，人應該要學點同自己相處，好多時候一個人生活會開心D同埋有效率好多，唔洗顧其他人感受仲爽手。

sorry d 中文怪怪地，好耐無真係用中文

你想講英文都得我識google translate
自己一個嘅好處好多
以前成日自己去旅行都感受到
有種時時刻刻由自己決定自己人生嘅感覺
但無人分享
無同人嘅互動
就好似玩緊單機game
無咗同人相連嘅感覺同樂趣
同埋每個人都有盲點
亦都有啲嘢要合力先做到
呢啲都唔係自己一個就處理到
一時三刻好難令你感同身受

我唔識英文

咁連登始終香港人forum用返中文睇得快d geh

金牛男除咗1都適用

咪去學囉慢慢學總會識

令人睇得快啲唔等於更易幫自己表達感覺
更何況呢個係感情台

是但啦點都要迫自己用吓，生活已經得返講野同埋連登係有機會用中文，其他全部都係英文

btw 我覺得，有盲點係因為自己唔夠叻，所以要不斷增值，咁就可以fill up those gaps。同埋單機game都有好處嘅，平時打機都可以裝mod改settings啦，仲可以跟自己生活節奏做野，爽過有伴。

孤單同孤獨係兩回事，會覺得孤獨係因為平時生活無happy enough嘅factor去調劑，姐係我揸住部leica相機係度撚會開心過攬住條女咁，全部都係happiness，本質一樣。孤單係status但係同感受係獨立。

終於有pt返

你鍾意啦練下練下就會上手
我都想練返英文上手

就算點練都好
人始終都有盲點
無論係人眼嘅盲點又好
性格嘅盲點又好
感情嘅盲點都好
都要靠唔同嘅互補去輔助
你搵得到嘅就唔叫盲點啦
單機game 改mod 改setting 甚至出cheat 都無人理
但同人嘅互動同經歷係令自己成長嘅一環
如果你係想突破自己更加唔應玩單機game

孤單同孤獨嘅定義我無得駁
但孤獨係一種同人無連繫嘅感覺
即使你有部Leica 都唔等於同人有連繫
可以開心但唔等於唔會孤獨

Btw我決定用五年時間買部monochrom
我一定要買到
好想玩純黑白相機

請你食三哥慶祝下

譚仔好食咩

三哥唔同譚仔
三哥好食好多倍

唔識嘢嘅我

尋日發現左現任仲用緊Ex送比佢既野
佢聲稱懶無掉到 係咪真係會咁
到依家仲好唔開心

會
你送返佢咪用你
啲男人係咁
不論咩星座

但有現任唔係應該會掉左佢咩
貴重個啲我明
但只係一個普通鎖匙扣都會繼續用？

慣咗唔想改，電話密碼仲係佢生日，一改仲要adapt，不如用D時間搞其他有價值既野

唔係
十個有9個男人都係咁
已慣
你唔講佢咪唔掉 你講佢咪掉

講都未必掉，買個新比佢取代到先啦

但你之後拍拖都唔諗住改？